電子工程（保安）vs 冷氣

岩岩見完工兩份都有offer

電子工程 11.5k
無花紅
有交通津貼
電話津貼
人工包埋勤工，遲到早退請假就按比例扣
2-3個月到薦你考保安系統安裝牌

冷氣 12k
有交通津貼
可能有花紅
無遲到早退請假就1000蚊勤工

各位會點簡

電子
冷氣

第一間係機場番？

兩間都係港九新界周圍去

開利

唔係呀

返幾多日

兩份都返6日，朝9晚6

冷氣啦
冷氣有a牌
電子保安冇

冷氣維修換句話講你返工永遠無冷氣涼